10月4日（星期五）咩時間同咩法院需要支援

剩係知9:00沙田法院有位19歲小朋友冇父母嘅要上庭
我想去支持吓

P牌仔出post問得唔好唔好屌